Pour changer le nombre d'entreprises a analyser, va dans le fichier "1.py"

A la 14ème ligne tu as la variable à changer!

Voici à quoi elle ressemble :
############################################################################
nbCompaniesToFetch = 1000 # this is the data to change!!!
############################################################################


Tu la remplace par ce que tu veux...

Il n y a rien a changer dans le fichier "2.py"



Donc pour récupérer les données, tu exécute le fichier "1.py" et lorsque il a fini l exécution, tu lance "2.py".

Et bim! tu as tout!

:)
